pp話會關？

聽到人講，未fact check

Fake
PP always stand by us